{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101148",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커매진 에스프레소"
    },
    "text": "コーヒーメニューはバニラ、アインシュペナー、西南ラテ、アスカル、カプチーノ、カフェラテ、アメリカーノ、Espressoで構成されています。 バニラは4,200ウォン、アインシュペナーは4,500ウォン、西南ラテは4,200ウォン、アスカルは4,000ウォン、カプチーノは3,500ウォン、カフェラテは3,800ウォン、アメリカーノは3,200ウォン、Espressoは2,500ウォンです。 その他にもコーヒーメニューをテイクアウトして注文することができ、甘山駅から徒歩5分の距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "バニラ、アインシュペナー、西南ラテ、アスカル、カプチーノ、カフェラテ、アメリカーノ、Espressoの8種類があります。"
        },
        {
            "question": "バニラの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "西南ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "西南ラテは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アスカルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アスカルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Espressoの値段はいくらですか？",
            "answer": "Espressoは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトで注文することはできますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "甘山駅からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "甘山駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 314
    }
}